乃木坂討論區#40：生駒里奈是乃木坂走上顛峰不可或缺的棋子

LIHK乃PO呼籲:
「乃木坂三期舊人轉生‼️新白麻新能條新前敦」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 DVD/Blu-ray「4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28－30 JINGU STADIUM」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

有以不了

有耳死左

有耳的棺材

【速報】西野七瀬がフジテレビの新人女子アナに公開処刑 [無断転載禁止]©

新飯留名

肥秋在下一盤很大的棋
生駒里奈只是隻棋子任人舞‼️

生駒是將軍‼️肥秋最重要的棋子‼️

偽飯留名

將軍 = 企最後排，無作戰能力，又生人霸死地‼️

留名

衛藤美彩mail
好撚熱所以食左兩球雪糕
西瓜味、、(*ﾟーﾟ*)嘻

逃げ水mv出左啦，一定要看呀♪

影封面果陣

張マネパ終將有返少少用

求乃po手足幫抽飛

我幫你啦 HEHE
偽飯唔抽

駁不能到‼️

清ho ball‼️

新飯留名 推香香

呢個臭臭黎

諗起將棋

留名兼負評

西野七瀬手機mail 210717

やっほう
あつい〜
年々暑さに弱くなってる気がする…
吔呵
好熱呀～
發覺一年熱過一年頂唔順...

今日もがんばろ！
今日都要加油！

ななせ
七瀬

覺得自己一年怕熱過一年呀...

白白：影到我好似呀梅

白麻又有墨，牙梅又有墨

點解牙梅果粒特別吸引人注意

我初初諗係頂唔順個熱度
諗左好耐頂唔順個熱度點轉

但無左將軍，全盤棋 ( 乃木坂46 ) 就會輸 ( 末落 )‼️

大粒墨又有墨 關醫生又有墨

攬炒

講到尾都係樣嘅問題

係1期盤棋，搞清楚

用帥咪得

肥秋

諗極都諗唔明點解肥秋以前咁錫前敦而家竟然唔比佢C ‼️

因為豚秋都知佢唔係前敦‼️
佢冇盲

你睇下前田畢左業撈得幾唔掂‼️肥秋對生駒期望大過前田好多，所以唔會用同一方式培養佢，要將生駒打造成更有長遠發展空間既新一代idol😎

生駒就黎比你地吹到曉飛......

唔好吹吹聲‼️講事實啫‼️

新MV 係咪描述mb 點樣神打上身？

係描述兩位岩岩出黎做野既社會人去精神病院做看護

生駒是一條沉睡中的巨龍👹 ‼️

沒有二姑媽 就沒有乃木坂‼️

二姑媽是乃團member中的紅太陽‼️

開左2頁有24個負皮

禾刀仲未畀的說

你個女好嚴重

七仔真係正到癲‼️

握未

握過 我七係世界上最可愛既存在
貨貨你呢

關我咩事
我問跳跳虎青去握未

下單握

留個名先

池袋野生捕獲西野七瀬‼️‼️‼️

不過禾呢啲日文渣毒撚去到握手100% hang機

我呃過貨

唔駛咁驚 冇乜時間比你講 講例牌野啦

又扮毒
幾時握

睇黎要自己練返百幾次句野先

我講例牌野都hang機hang走左幾萬

我都呃過

John

john

七仔下單出黎握先算
白麻兩單都咁握
七仔可能都會咁握

睇中邊個

何枚でもシャッターを切ってしまいたくなる、青い海と青い空！まっつんからは、「私の中で最高の海！そして、白石！」と、名言が飛び出しました。

下個果張好似對住個海屙尿咁

禾飲晒‼️

你睇中個個

幾個基佬又喺度圍爐

LM

請認真討論乃木坂，基佬請自制。

Btw今個po名好似漏咗46 ，format應為
乃木坂46討論區#40

咁請你自制

呢d係咪叫賊喊捉賊?

睇黎 依到得我依個新人係正常

出自邪骨把口完全冇說服力

早幾日先見到佢喺尖沙咀拖住另一個類似TB嘅唔知男定女...

其實gay係雙方都係男, 但邪骨切左既話仲係咪男人呢?
咁邪骨flirt手足又算唔算搞gay呢? 對邪骨起痰既手足又係唔係gay佬呢?

呢度咁多高人 ，有無人已經破解完 逃水MV 既內容

lm

多謝大家正評支持‼️

成班好似鬼上身咁

女人痾尿唔係企係到痾...

初初乃團個個都咁講
我都覺自己好正常

點解要深究黎D問題

女人企係度痾尿先正

乃po的日常

放心啦，新人下一個就到你做痴線佬

野人?

七瀬

sheryl nome 😍

衛藤美彩mail
金つぶー！

今日係wonder woman既image song、「女は一人じゃ眠れない」初披露呀(o^^o)

企箱

最近一條片要分幾次睇
唔係驚比ななせ可愛死

我仲係好有耐性睇完再loop

Gundam versus次周銷量急跌至15000

好彩冇買

Cut哂啲機 點玩🤷🏻‍♀️

落去打GvG街機好過💩

有錢

你型仆街仲想呃鳩me買

BUBKA張poster影到ps咁

背光打燈再執一執就係咁

禾買左，橙

買fifa同我地打仲好

9月出18

fifa又係呃錢不了

兩個月牙
迷七買生寫d錢都唔知去左邊啦

最襟打之一

呃左我百幾蚊‼️

你自己唔打

襟鬼，年年都要買

禾打街霸打左年幾都唔洗用錢再買其他野

成個幾月冇打fifa了

打機梗係一齊打先好玩
自己打ON99咁

今晚打

PS3 gvg 一隻game 玩足幾年

負負負負負負

冇你

最後一隻足球game係winning7

winning 7正！

個frd都想拉我入fifa坑
game都借比me
就係無玩過

靠大佬升班

前排特價一舊水

希望有勁人carry‼️

禾係唔識扭波嘅辣殺

扭波其實冇用
識傳就得
起碼掂到個波皮先

希望跳跳虎早日面對自己內心
今晚同我地踢

素材差，點執都係咁

睇乃團想睇波同叫左碗雲吞麵想搵件牛腩食有咩分別

有‼️

都就出新 買黎做乜

今日煙腸Last day
原本好淆搵人影相
最後發現全世界等緊禾開口
大腦細同細腦細仲攬住拍禾膊頭語重心長咁講左一大抽野
雖然唔知講乜但好拎滾動
依家喊住口咁行緊返屋企

日奈baby黎排肥左
塊面多左肉

"以後咪返黎垃圾"
好似係咁講

原來禾七青唔係馬神

梗係唔係

人地去西班牙煙腸

id名生駒里奈先係

西班牙人d工作態度 唔怪得咁感人
比著係香港老細都唔會咁得閒咁溫馨歡送你

西班牙人工作態度有問題？
我正係知意大利人唔係撈

西班牙人好似好懶

買買買買

買！

講勤力 無地方及得上香港
港奴

個個都揾新C影相

就算而家乃團咁多人都係無人贏到日奈, 某方面上

返到去見到七仔，
就行埋去攬住左佢，
「放工啦？」佢問。
禾無出聲，佢另轉身望禾，呆左一下，
跟住用手指公抺走禾d淚痕，
「咁大個人都仲咁易喊，無鬼用。」
之後就忍唔住笑出泥，
「攬多陣。」我話。
「好啦，你攬啦。」
禾繼續攬住佢。
過左唔知幾耐。
「攬夠未呀，食飯啦，仲攬。」七仔講。
「未夠。」
七仔推開禾，「坐低食飯啦，傻佬。」就打開d餸開飯。
「哦。」禾坐低右手拎起對筷子，左手拎電話。
點知七仔用個飯殻撲左禾隻手一下，
「食飯唔準上連登 」

岩岩食完

西班牙法定工每週33 ~ 34 小時, 而家啲人好似重想再減

如果你日日有得準時收工
做野快手仲可以做自己野
你做野仲會唔會hea

老細走左就走得仲要成日早走
你想ot都無得o得你一要熄熄冷氣燈

黎d先係工作
德國佬都好似想減工時

睇左個MV真係唔知做乜鳩
係咪精神病院

乃團=精神病院

今次導演用伊丹家一家影射乃po一眾痴線佬，從而帶出迷乃團可致思覺失調既信息

yes
迷得乃團嘅都係痴線佬

意大利妹唔錯

丈丈帶我食ok?

我頂你啊呀!!!!

正係食過意大利粉

如果我有方丈一成咁靚仔，仲使咩驚無女埋身

七仔句 食べます？ 引死人

你都無撚用既

點撚樣啊maria

痴線得嚟靚仔 (唔包括我)

我仲要賴左尿都唔知

我:七仔嫁比我
七仔:嘻嘻嘻嘻 好

點解唔係cos畫素描果度

因為無咁大還原度唔夠高

佢係屋企先同禾COS

買

純朴美少女

雞黎

睇到就快有糖尿病

健康既糖尿病

痴線，好正呀

好濕碎料嚟咋喎=.=‼️

西野七瀬手機mail 220717

今日は、自分の眉毛についての夢だった。
一日がんばろ！
今日呀 發左個夢關於我既眉毛
今日加油呀！

ななせ
七瀬

七仔既碎料都咁正

花花講英文好Q

ching ho ball‼️
生狗落地獄‼️

ray.magazine本日は最新Ray9月号の発売日～！！
カバーガールから、おすすめのコメント届きました～♥s.t

#Ray
#まいやん
#白石麻衣
#本当はモテたい

若月佑美mail
頭髮啊
有人問本小姐幾時剪短，
不過因為響舞台劇『七巴育成講座』入面我係做OL，唔太適合整d細路女既短髮…
感覺長到可以將頭髮盤起黎就最好，所以依家就保持呢個長度啦。

一世都唔剪短就最好

七仔

七仔好似想留番長

月月短正好多
大部分idol都係長，短先夠突出

短髮無得玩咩髮型，都係長髮多變D好

咁本身夠突出既話唔理乜髮型都一樣突出

就係月月唔夠突出囉所以冇運行

希望松G快啲躝俾返個福神位朋‼️

小百搭死開d啦

琴晚睇左便当下半集
Karin做女朋友一流
話想個男友肥肥地一齊食野
禾真係fit晒

優蛋整個便当整到喊
眼淚攻勢加分

估唔到花花識煮野食
定係請槍架

最仆街就係松村
都on撚鳩 係飯團到加大量芥辣
on99

總合黎講 七仔滿分

而家先睇嘅
七仔唔肯出去試松村啲飯團好cute cute

松村呢d臭雞仲係度扮天真無邪真係好撚嘔心

今次agger馬神
松村幾時躝

朋是個好女仔

宜家見到松村依起棚牙笑個死人樣就想鐘佢兩鎚

番工撞到三上悠亞 ‼️

最近唔是得閒追番D番組

7仔好正

あさひなぐ果張海報
松村仲要擺個懶可愛pose

轉做男優？

唔係睇live就好易無動力追

佢行街行中我鋪頭😱‼️
我以為佢大陸狗‼️
我講普通話佢叫我english pls‼️
之後我講英文佢又聽唔撚明‼️
之後聽到佢同佢fd講日文me就日文撩佢‼️
我話我係akb飯所以識日文‼️
之後佢個fd話佢(三上)都係akb‼️
但我本身唔知佢係三上‼️
後尾問fd先知三上黎左香港‼️
再即刻search 三上d相比埋同事睇個個話一樣樣 ‼️

野生捕獲ske成員

扮唔睇av🤔

你飯akb都唔會個個akb member都識‼️
睇av都唔會個個av女優都識哂啦‼️

三上依家喺九龍灣 唔係喺尖沙咀喎‼️

一粒半鐘前‼️我放lunch用到電話先上黎講‼️on duty唔比用‼️

唔睇A

三上拍AV咁轟動
我唔睇akb都知佢下海

不過佢d片麻麻地

有七仔既話會睇
星期日有時夜晚踢波就無睇
有時間先會追番

bingo三期生我正係睇鬥大食果集

獅子對拳就集集都追加

Agger
Totally no mood to watch

假插既

4期都有d點計
全盛期？

個樣咁假, 演技又唔係好
宇都宮吊打佢啦

你信唔信我即刻收你皮

av有咩好睇

宇都宮屌打三上有幾奇

邪骨返去睇你啲gv啦‼️

唔信

呢排宇都宮正左

我好驚呀

我撐骨仔

墨仔

能成為密友大概總帶著愛

想問可以點樣搵日本人同行live

上日本論壇R人掛 你係女仔就梗加100%成功

我愛你

又到23號

早日面對自己內心

我愛生田絵梨花

7仔好正

要迷7仔了

Hack我ac

天使下凡

沙織小姐又召喚禾

玩生寫

咪害人啦 玩7仔生寫，真係賣屎忽都唔掂wo.......

人唔笑生狗都吠

你賣梗係唔掂 你個 都無人要

咩係生寫

生寫 = 一張印住你心愛既成員既相

寫作生寫，唸作生死

一掂就永不超生(好似係

唔知好過知

生寫，兩個字，一橫一直，錯嘅瞓低囉，企得番喺度嗰個先啱晒

衛藤美彩mail

太陽ノック打歌服

逃げ水既MV
我叫伊丹サ呀
痛苦misa。笑
（伊丹サ=いたみさ）
係個做社畜既OL、因為好攰、所以夜晚響大廳度好似殭屍咁行W(0)W
好恐怖呀W(0)W
絕對唔係飲醉左先咁呀 嘻

好似會一掂就會永不超生咁

伊甸園的禁果

同試過黑人就番唔到轉頭一樣

我用例子答你

走啦gay佬......

雅典娜娜蛇

黎set超靚

究竟乃po仲有幾多隱性基佬未出櫃 🤦🏿‍♂️

gay lo睇女idol係咩心態

講生死都可以拉落gay lo度

靚嘢個個都鍾意睇啦

靚仔

邊個咁大整蠱hack我ac呀？

扮gay食女囉

方丈扮GAY食J家女飯

可恥

屌你黑人

本人作為乃po首席非基佬，希望呼籲各位基佬手下留情，還乃po一片淨土

同意，請還乃飯一片淨土

此地無銀

有必要清算乃po一眾gay lo
搞到呢度烏煙瘴氣

Agger

第一個清算你

我在連登，是叫阿蘭巴打，或者你可以叫我alan

自己無撚用就改個名做呀撚

原來有含義

基佬唔睇仔例如J家，硬係要睇女團，係乜心態？

方丈答你why not both

放工留名之我愛生駒里奈‼️

堤礼実主播

我愛你地

呢個髮型正到癲

自己乃po自己救！支持清算！

覺唔覺肥腩睇真D幾似淫KAY

其實近日真係正咗...希望佢再肥少少

瘦定肥呀

肥少少或者依家咁都
瘦就唔啦
有肉地啪落去登登下

腩肥嗰陣不了
瘦返就

係

NGT狗屌你老母‼️

唔搞GAY都唔好搞細路女啦........

慢慢覺得...只要係可愛...
其實肥瘦都無所謂...

交比你

好撚眼訓

咁早去排goods?

何回間違ったって 何回でも愛していけ
ちゃんと言う 僕はちゃんと言う やっぱり君が好きなんだ

今晚打repo

又做生誕委員會？

改名啦

我：我想買花送比我女朋友
与田：你女朋友係邊個？
我：西野七瀬
七仔：❤️

唔知點解覺得check嚴左好握好多

d人積晒係出面，大top 排5分鐘都唔洗

出面全部帶左煙花唔比入？

与田：咁我呢？

🤷🏼‍♂️

送戒指

覺得影得好生硬 唔自然

宜家安檢由後生西裝青年變晒60代食q, check野都慢過人

廢老
我要後生囡囡搜身

快點搜我身
快點搜我身

罪大真係好撚偏心
三期生三曲歌都好好聽
二期今單首歌糞到🤦🏻‍♂️

乃團而家得1期同3期渣ma =,=

好波！

二期首歌真係麻撚麻
根本就硬格懶公平比首歌二期

係詞方面 叫好少少

7仔💟💟

詞好 曲差 = 有內涵既豬扒，無人會欣賞

上次去握張飛錯晒名都俾入

我上次攞錯飛 好彩姐姐 唔俾入

有係果種聽得多變順耳

娜娜真係好正

我愛你❤️

笑緊

佢係禾面前

握手不了

前田敦子好撚正吖屌 ‼️

黎本無得買既

N次不認美月

肯面對未

Amazon 同 HMV 都唔見

Highway Walker（ハイウェイウォーカー）は、NEXCO東日本管内のサービスエリア・パーキングエリア（SA・PA）において、高速道路をご利用のお客さまに無料配布しているMAP付きフリーマガジンです。
SA・PAのお土産品やグルメ情報、近隣の観光情報など旬な情報が満載です。
SA・PAにお立寄りの際はぜひ手にお取りください。
最新号とバックナンバーをご紹介します。

自己揸車去攞

行路上高速

生駒里奈 7月23日（日）幕張メッセ 個別握手会 第3部以降 参加のお知らせ

連續射咗11部終於斷紀錄

皇者歸來

【更新】生駒里奈 7月23日（日）幕張メッセ 個別握手会 第1部～第5部 欠席のお知らせ

原來又走咗
咁計佢連續11部定14部好

睇住佢比人扶起

扮暈有幾難

有時真心定假腸真係好難分

又射波

我堅持到最後一刻頂唔順先SICK LEAVE‼️邊似得D老野一早請定ANNUAL LEAVE‼️

好可憐牙‼️
快d落ug咪少d野做‼️

唔係我唔想落UG‼️係UG班垃圾真係太水皮我想落都落唔到陪佢地 ‼️

救世豬ske d人太廢所以禾繼續做c

所以你見我同萌香巴都神推珠珠同駒駒‼️

有耳‼️❓❓

駒駒一定係比某個棍客係休息室偷襲先會暈低

可能宣布畢業

本日7月23日（日）幕張メッセで開催する3rdアルバム「生まれてから初めて見た夢」発売記念 個別握手会ですが、高山一実が体調不良のため、当イベントを欠席させていただくことになりました。
握手会を楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。

sor!

牙囡雙馬尾好撚正

好似未見過你個女雙馬尾

奈奈未

乃木坂大眼美人御三家
小百合 大園桃 高山狗

禾：最後です。罵倒してください。

囡：アホ,ボケ,バカ

禾：ありがとう

正

你咁多條女 講緊邊條

其實生狗係咪三槍

唔係馬神咩？

一齊用

又可以話係又可以話唔係‼️

關我蛋治

禾：ももこ笑って

廢桃：いやだ

我得一粒囡

.......

Nanami

蓮加1

禾：れんかちゃん罵倒してください

れんか:黑人問號

禾：悪口してください

れんか:帰れ!

禾：はい、帰ります

蓮加2

禾：すみません、戻って来ちゃた。かわいいだから

れんか:(突然望下面，忍唔住暗爽係度笑)
ありがとう

留意到有個會員深陷三期深淵‼️

U

禾新車‼️

新能條新白麻新前敦新小百合不了‼️

Maserati

迷駒真係好 啲佈置特別容易買到返嚟‼️

好柒=.=

生狗落地獄

今年冇指明係冰個都罵=.=‼️

咁生狗本身係要落地獄

新前田>肥料?

sure

講樣就係，其他唔敢講

下次你比一千円我 我都可以鬧你

前敦正過阿囡‼️

fiancée

少咗一句

你自宮先

召喚邪骨

邪骨自宮緊

你自己講‼️
邊個正D‼️

老豆人妖 都玩

禾個囡齋藤飛鳥,前敦akb不了

最愛七瀬

握手会をお休みしてしまってすみません...

昨日の夕方から急に関節が痛くなり、
リハを抜けさせてもらいました。

家で寝てたらどんどん熱が上がって、
こわくなって夜中救急病院に連れてってもらいました。
病院で熱を測ったら
39.9℃でした...

平熱が低いのでこんな熱は初めてで。辛くて。

今薬で熱を下げて少し楽になってます。

わざわざ足を運んでくださった皆さん
今日のために休みを取ってくれた皆さん
そして今日を楽しみにしてくださった皆さんには
本当に申し訳ないです...

また元気になったら、
皆さんにお会いしたいです。

你條女係雞？

「屌你老母」

難忘你的姿態動靜

略帶憂鬱的一雙眼睛

jalan黎個温泉企畫只係果幾段片？
MB唔會去憧憬既溫泉介紹？

好多山卡啦地方

人地同村松扑緊野啦

寶寶同邊個扑緊嘢

我正係睇過七仔既城崎温泉
好易去

我秋田處女‼️你估我係d傾公事唔係office傾得要上屋企先傾得果d人咩 ‼️

生狗落地獄‼️

就算人設崩左都愛佢

不過佢同松村有樣野唔同係值得加許就係識快撚d走唔好係到獻世‼️

咁寶寶點解仲唔走

全盛時期既戰神生狗可以同時撩幾多人隻揪

落左地獄先

我病到就暈低頂唔順先射波都比人話扮病‼️
一個傾公事要傾到上屋企就話黑子玩針對‼️
公平咩‼️公平咩‼️

希望生狗可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你不時侮辱奈奈未,
講好多連神都好難原諒你既言行, 但係純潔既奈奈未係唔會因為你幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡奈奈未的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大‼️

支持

一野轟落去

槍槍

原來平時d人反小百合係咁既心理

唔係11:00 工事中咩？

metal gear咩

其他STAFF 見呢個人咁可疑都可以唔問下

若月佑美mail

我唔太識講野
不過只要有你地呢班為我考慮每一絲每一毫，不停課金比我既毒撚響度，我就真心覺得自己好幸福。
多謝你地比左個咁正既生誕祭我呀。

日村好正呀！！

笑到我癲

笑撚死
近一兩個月最好睇嘅兩集工事中

好犀利

送禮日村

好撚慘

連公式哥哥既禮物都咁‼️fans果d應該 ‼️

骨仔今日有冇比人欺凌呀，哥哥呵返

你條死gay佬就係搞到我比人欺凌既原因

打情罵悄出去

關心下手足

骨仔你居然咁講我！罰你洗一星期廁所！

墨仔之前唔係咁變態架，佢自從推完桃子之後......

墨青係咪失戀

日日都要問一次點解Gay佬會睇女idol

收到風墨仔條街度見到一啲佢唔應該見到嘅嘢

見到骨仔同另一個男唔似男女唔女嘅人拖手！

有無諗過唔係Gay 係 Bi ?

屌你吹到好似日日都撞到我咁款wo

首先要有戀先有失

我人生中最近「戀」依樣嘢係「乃木戀」，ok??????

果晚你...

好毒啊媽

殊....我同你嘅嘢骨仔唔知嫁...做咩講

你又點呀

嘩屌
三角基情

可以叫雲翔開戲比佢三個拍

好多基佬呀！！

オキナワのオタカラ

沖繩QQ妹

乃po好危險

我愛奈奈未

亦都愛七仔

夏天咁樣去玩水真係夫復何求

愛七仔only

一拖四已經夫復何求喇
仲要呢四個

含tb手指‼️崩牙‼️弱智‼️煙鏟‼️

潛力圖

應該會因為生理反應唔敢上水

推佢地去一二邊

你閹左仲邊有反應

吹爆左咪上到囉

比邊個吹爆好呢

我prefer 坐爆

樓上

已經有個札晒馬

坐蓮

大園貞子

我唔係邪骨

水中坐蓮

幾張著晒衫，冇比堅尼既相，你地都可以 FF 到咁多情景既

唔係我哋太強係你太弱姐

都仲未奶加拿大

me weak

me week ‼️

發覺桃子睇唔到個樣之後好睇咗‼️

唔計個樣係幾靚既‼️

西野七瀬手機mail 240717

おはよ〜
早晨～

そろそろ爪を切りたいな
お風呂あがり最近暑いから 涼むことを優先してたら爪切り忘れちゃう。
今日こそ切ろう
前回切ったときなぜか一本だけ切り忘れてて 今そこだけ長い。

開始想剪手指甲啦
因為最近好熱多左浸浴
涼爽優先過後就唔記得剪手指甲
今日去剪嚕
上一次剪果陣點解有一隻唔記得剪
而家正係果隻長左

今日もがんばろ〜
今日都要加油～

ななせ
七瀬

美其名教游水, 實際就...執生啦

幪頭入閘

等我幫七仔剪手指甲啦

太もも

ヒム子の太もも

就咁睇圖重以為乃團上左神舌

認真，日村應該返唔到轉頭了...........

組團cos啦

早就已經喪失晒

人地又唔似得你條柒頭皮咁連J都切埋驚乜返唔到轉頭

白麻
有人跳錯

麻衣牙果下好撚淫

All back後生十年

all back正好多

條裙真係不得了

呢下motion 正到

成日針對禾，梨高登id係咩啊

衛藤美彩mail
各位毒撚♪
今日開始就係新既星期啦！
要加油╰(*´︶`*)╯

尋日握手會食左冰沙呀
好好食♪

堀豬

中間嗰件真係要諗一諗先認到

是咪個名好長嗰個

未央奈SR live

禾臭臭`

你同佢講你毒撚黎，完全無朋友可以sell，佢就會cut線

唔好話朋友呀 屋企人都死得七七八八

骨仔講嘢愈嚟愈中point

偽混血

俾多張你

多謝

七仔呀

禾的低B家姐
禾七

長髮大嘴鷹不再

啲發展快到

設計個握手會保險
買咗保險之後如果member射波就有得拎握手券嚟賠
會唔會有人有興趣買

咁樣你係搵自己笨啫

買份保險保障吓自己
想像吓如果有駒飯請好假訂好酒店遠征
由7/16關西 7/17中部 跟到 7/23關東
拎住幾百張握手券去到結果1張都握唔到
之後就算出振替都未必有假期再去了‼️

賠一箱寶寶握手券俾d 飯，點知下次去又射波

賠償為原價價值1050yen一張既通常盤

有無巴打係東京
好想要張poster

我都想要

靚到癲
我都想要

我愛七仔

但禾係佢條仔

女神呀！！！

七仔呀

有矛人幫手買

你地收皮啦

尖沙咀有無平嘢好食？

利申一個人食

一個人就唔好阻住做生意

你過黎配我食囉

我唔想同茜茜食飯

gay lo 約炮post

你係我既守守豬
同守守豬食就得

講完我都想嘔

咁你又講 btw自己煮啦
唔好阻住人做生意呀

同緊香香吃

係果邊肚餓咪 搵嘢食囉
最主要我想順便食Lady M姐

[qute]
未央奈SR live[/quote]
屌訓左

管丼友香

幾時同禾食

你黎握欅果日

右

一生只愛生駒里奈‼️

七仔更blog啦
今次又show整比我食既相

係同我食

比狗食

幾快變痴線佬

鐘意藏馬

歡迎加入迷七痴線佬嘅大家庭
btw, 七仔煮屎俾我我都食

人咀你地又咀

你都係執二攤

轉做咀你ok?

塊面咁大

咁臭，你地唔好咀喇，粗重野等禾黎

要咀就咀禾

藏馬男女通殺

GAY LO死開啦

Gay到

我嘴先

巧令令

矛人提過

條トカゲ都係迷七, 唔捨得走

平青生駒尖沙咀撐枱腳想john留facebook‼️

有無簽名攞

你十三歲咖咋...

七仔：金庸 張床好舒服 快d上黎啦

係香港十三歲已經破左處...

趁仲有咁多精力好去握

佢講bye bye講tone好正

咁多個枕頭

請小心發言

kings size 通常好多枕頭

我 NANA 4個女

講到好似好快會比大法玩殘咁

其實錯唔晒, 日本都可能啱用

利申: 係針對年齡, 唔係個人

渣乾MB 營運好叻咁做

食べます？

三期嚟講點都係嗰4個先

食べる

食禾七

夏天一拖四好易中暑暴斃

決定聽日公海開個七仔對決POST‼️迷七黨請全面準備‼️

第一張好似守屋茜‼️

屌你老味

三人組好驚人既速度 ‼️

你book咗驗眼未

你落地獄未

驗腦好啲

有D野呃唔到人‼️

七仔:金庸 係我呀 金庸

❓❓❓❓❓❓

Webioの所に引っかかるなぁ。。。

Weiboの所に引っかかるなぁ。。。

我比較好奇weibo係咩一回事

請禁多一下空白鍵‼️

見到我

驗腦好啲‼️

用錯字 應該係話佢仲有心對待握手呢份工作

做耐左果d硬係差咁d

❓❓❓❓❓❓❓❓❓❓

唔緊要‼️
多數到個MEMBER冇心握果時就有個同佢差唔多樣既MEMBER新加入又可以握過‼️
p.s. 講緊香桜同臭堀‼️

睇黎腥港google同日本google會出唔到既野‼️

會然生駒又盲‼️

放學lu~

其實係電腦同手機search嘢有分別

電腦結果:

手機結果:

結論：用得多電腦既人少d盲‼️

生狗食屎未

好鍾意睇七仔笑
太治癒啦😌

滿電七仔

電腦版都一樣啵‼️

前田‼️前田‼️

結論: 留日有助提升視力

dllm

第一個已經係

yes...我都係第四個先出...‼️

個google壞左

google落地獄‼️

以後唔講呢個話題

頭先同我七去沙灘玩
見到有細路玩沙
七:分沙(婚紗)呀

尷

人黎‼️拎把刀比我‼️

笑死左

成班人係度貼google搜尋建議都唔知做乜鳩

認真尋找真相

平青你d笑話好笑D

(笑)

打冷震

唔識講笑話

你本身已經係‼️

笑夠我未牙吊你‼️

生狗都係笑話‼️

酒樓啲呀姐咁

山下夾久保做showroom超夾
毒已中

條裙終於唔同長度

FF做迷你裙

OMG

呢個look好正

我七仔著咩都咁靚

omg 靚靚 prettyful

好正喎

個組前合叫前田醫生定山p

@老豆

好想買Le Sean

yoda 個高度

細細粒

七仔好正

禾老婆著咩都係咁正

睇牙囡笑可以睇足一日

不要抄禾

桃桃：墨仔 望過嚟～

真夏呢

一早忘記左啦

人物角色卡

角色名 : 墨仔
性別 : 男
喜好 : 弱智既女仔 , gay

不得了

正到癲

發覺最近多左d痴線佬新手足

邊個alan呀

冇眼睇

係囉
明明我新手足黎 都比人當係痴線佬

痴線佬

不用分得那麼細，大家都是痴線佬

你都係

牙桃其實有六分似牙七

似你老母

驗眼啦Ching

似陳七

佢J到眼都出事

貨貨好波！

邊度似

又唔洗下下問候人老母既.....

真係唔似

望望下真係幾似😱😱‼️
新能屌新前敦新七仔😱‼️

落地獄啦屌你

屌你老母

究竟係推生駒推到對眼有問題定對眼有問題所以推生駒？

可能2樣都係

又唔洗下下問候人老母既.....

真係似...

整理下娜娜d 生寫，塞滿左本大生寫簿

仲有兩盒

輕鬆啦

有啲似某位手足...

靚到

禾七個套最好睇 係咪首歌center

我一本都放唔滿

西野七瀬手機mail 250717

今日は 高校生クイズのイベント！
若々しくて
元気で
圧倒されました…
今日係高校生既quiz既event
被大家既年輕又有活力壓到...

全国の中継
タオルや メッセージボードありがたい((o(^∇^)o))
全國轉播
多謝大家既推巾同message board((o(^∇^)o))

ななせ
七瀬

生寫點先有
買一隻碟一張

天上面跌落黎

日奈BABY

1. official webshop 買，有時5分鐘賣晒
2. 握手會場同飯交換
3. 日拍
4. 去鋪頭俾人劏

btw, CD 內（非通常盤）都有一張，但係多數都係ug member......

如非有錢/識換千萬唔好制，好多不公平交易

CD 果d生寫點抽都唔會抽中推mb，可以放心

即係要比人劏啦

CD中過花花

中過白橋七花鳥櫻$堀 ug好似中過兩三次

cd中過白石

全中UG

我乜都中過就係無七仔...

你地會係邊到訂碟?

七仔：haha,日日見仲洗咩要生寫

amazon jp

蘇州已過萬重山，好似過晒訂碟期

乃po會員至愛既櫻X

禾G持開13樓個姐姐

yes 禾日日都同七仔見面

影相留記念嘛
同七仔睇下舊相又一日😌

其實13樓姐姐即係邊？

agger

信和

冇幫襯過信和買碟
係咪出lift右面鋪

信和13樓

毒撚都係留屋企網上訂碟😌

fortune music

CD 中過肥料

唉 , +1

一隻都未買過

就算係新飯都要買返之前啲碟

想當年啱唔落坑買左隻台版，返到屋企先知無生寫送

好在都有張海報送

肥腩p瘦自己塊面

我果時真係買番七仔做C 有佢solo既碟

依家d新台版係咪有生寫？

好甘喎

乞D通常盤返來算

千祈唔好買台版

回上面，18 單訂碟期未過，如果你唔係要個握，只係買ABCD 盤，amazon jp 同 HMV 都仲有得訂 , 個人就支持amazon jp , 因為平d

我有成箱通常盤，掉晒lu

thx

呀梅